寒蟬第20-21集問題

21集疑似羽入同沙都子講要死左先啟動到輪迴
20集尾沙都子掂到神像跌落黎隻角就入左碎片空間，之後嗰個疑似羽入就唔比沙都子走，仲即刻送左佢返1983
即係20集尾沙都子掂到隻角就已經死左?

做咩唔入post問

感建分精神，唔阻佢地屌花，自己出黎問

睇黎我都係去台灣討論算...

第一次唔駛死，羽入直接送佢返過去
之後先要死先觸發

唔該晒